[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22717798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22717798/answer/137677483", "content": "\n\u4e3b\u6301\u4eba\u64ad\u62a5\u5931\u8bef\u6709\u60e9\u7f5a\u5236\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32061552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32061552/answer/137341094", "content": "\n\u52a8\u7269\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7cbe\u795e\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24205605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24205605/answer/114670414", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684BBQ\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u70e7\u70e4\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u4e0a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20592166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20592166/answer/137744192", "content": "\n\u300c\u70c2\u7247\u6807\u5fd7\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136891471", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54058200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54058200/answer/137770070", "content": "\n\u58a8\u8ff9\u5929\u6c14\u7684\u62db\u80a1\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21132828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21132828/answer/137622814", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u5200\u5251\u94f8\u9020\u6280\u672f\u5931\u4f20\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4eca\u65e5\u672c\u6b66\u58eb\u5200\u9a70\u540d\u4e16\u754c\uff0c\u4e2d\u56fd\u5c31\u6ca1\u6709\u7c7b\u4f3c\u7684\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137736683", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/136707593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055816/answer/137614308", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u4e2d\u56fd\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u6709\u4f20\u5947\u8272\u5f69\u7684\u7f6a\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137593055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137589346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134915166", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53936074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53936074/answer/137617930", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5170\u5fb7\u516c\u53f8\u7684\u62a5\u544a\uff0c\u4ee5\u53ca\u672a\u6765\u4e2d\u56fd\u56fd\u8fd0\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e2d\u7f8e\u51b2\u7a81\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028616/answer/137747768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u4e3a\u7535\u5f71\u6446\u6e21\u4eba\u53d1\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137612081", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53471531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53471531/answer/137607742", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u5e72\u8d27\u300d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/135006321", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22595716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22595716/answer/137616351", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u4f1a\u53d1\u751f\u6218\u4e89\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53712583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53712583/answer/137695662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e3b\u6d41\u6587\u5316\u770b\u4e0d\u8d77\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53275626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53275626/answer/137582707", "content": "\n\u6d77\u9f9f\u73b3\u7441\u751f\u75c5\u4e86\uff0c\u8116\u5b50\u6b6a\uff0c\u62bd\u6410\uff0c\u4e0d\u5403\u4e1c\u897f\uff0c\u8fd8\u6709\u70b9\u8150\u76ae\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u6bdb\u75c5\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54063300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54063300/answer/137780323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u4e2d\u8001\u662f\u7528\u201c\u6211\u4eec\u201d\u6765\u505a\u89c2\u70b9\u7684\u4e3b\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137624368", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19723776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19723776/answer/137658813", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u516c\u53f8\u67b6\u6784\u4e2d\uff0cLLC\u3001LLP \u548c Corporation \u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48997516/answer/137423284", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u82b1\u6389\u4e00\u4e2a\u6708\u751f\u6d3b\u8d39\u53bb\u4e70\u4e00\u6b3e\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/133331118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31523937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31523937/answer/137294452", "content": "\n\u4e00\u4e07\u5e74\u540e\u7684\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u201c\u79d1\u5b66\u201d\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u8df3\u5927\u795e\u5c42\u6b21\u7684\u5783\u573e\u667a\u529b\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22513722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22513722/answer/137588127", "content": "\n\u706b\u8f66\u7968\u6da8\u4ef7\u662f\u5426\u80fd\u89e3\u51b3\u6625\u8fd0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/137571070", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137374657", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53677416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53677416/answer/137408057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u6297\u6076\u52bf\u529b\u7684\u54ea\u5412\uff0c\u8981\u53c2\u4e0e\u56f4\u527f\u540c\u4e3a\u53cd\u6297\u8005\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34580301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34580301/answer/60729799", "content": "\n\u70c2\u7247\u7a76\u7adf\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20368862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20368862/answer/137621535", "content": "\n\u7f51\u6613\u65b0\u95fb\u7684\u300c\u6709\u6001\u5ea6\u300d\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53986236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53986236/answer/137662076", "content": "\n\u53e4\u5df4\u4eba\u4e00\u822c\u5403\u4e9b\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028616/answer/137672064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u4e3a\u7535\u5f71\u6446\u6e21\u4eba\u53d1\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137623950", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028616/answer/137595890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u4e3a\u7535\u5f71\u6446\u6e21\u4eba\u53d1\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53712583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53712583/answer/137636504", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e3b\u6d41\u6587\u5316\u770b\u4e0d\u8d77\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/129907371", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47853499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47853499/answer/137214293", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u624b\u673a\u5916\u89c2\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51620865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51620865/answer/137753317", "content": "\n\u5728\u5e7f\u5dde\u521b\u4e1a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49532577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49532577/answer/137681120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\"Coser\u7dba\u7f85P\"\uff08\u53c8\u53eb\"COS\u60e0\u60e0\"/\"\u767e\u5206\u767e\u5723\u6d01\"\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54036562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54036562/answer/137655317", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 bhuztez \u9762\u8bd5\u8ba1\u849c\u5ba2\u88ab\u62d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/137714068", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137102361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53617117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53617117/answer/135755911", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u4e4b\u540e\uff0c\u4f60\u906d\u53d7\u8fc7\u793e\u4f1a\u4e0a\u54ea\u4e9b\u4e0d\u516c\u7684\u5bf9\u5f85\u6216\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20036412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20036412/answer/137623933", "content": "\n\u6ce2\u666e\u5c14\u662f\u5982\u4f55\u8bba\u8bc1\u201c\u53ef\u8bc1\u4f2a\u6027\u201d\u539f\u5219\u7684\uff1f\u540e\u4eba\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u547d\u9898\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26376866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26376866/answer/137692708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c0f\u5403\u7684\u4f20\u8bf4\u90fd\u548c\u6148\u79a7\u6216\u8005\u4e7e\u9686\u4e0b\u6c5f\u5357\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\u8fd9\u4e9b\u5c0f\u5403\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27953220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27953220/answer/137670187", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u5927\u891a\u5065\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137173137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44196985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44196985/answer/131529927", "content": "\n\u7537\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911699/answer/137049086", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u76ee\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u5426\u6536\u655b\u7684\u7ea7\u6570?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54031372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54031372/answer/137660946", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016-2017 \u8d5b\u5b63 NBA \u5723\u8bde\u5927\u6218\u52c7\u58eb 108:109 \u9a91\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055286/answer/137705111", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u7684\u81ea\u4fdd\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54062752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54062752/answer/137743772", "content": "\n\u5973\u8bfb\u7814\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\u7684\u540c\u5b66\u6216\u8005\u4ea4\u591a\u91d1\u7537\u7968\u7684\u540c\u5b66\u8fc7\u7740\u6211\u60f3\u8981\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54037362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54037362/answer/137660081", "content": "\n\u201c\u89c1\u4e16\u9762\u201d\u7684\u4e16\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54008540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54008540/answer/137681464", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u7814\u793e\u7591\u4f3c\u6d17\u7a3f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51013787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51013787/answer/137502204", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b ofo \u5171\u4eab\u5355\u8f66\u83b7\u6ef4\u6ef4\u51fa\u884c\u6570\u5343\u4e07\u7f8e\u5143\u6218\u7565\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54047500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54047500/answer/137659615", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7406\u5316\u751f\u529d\u9000\u53ea\u5b58\u5728\u4e8e\u8457\u540d\u9ad8\u6821\u7684\u5b66\u751f\u7fa4\u4f53\uff08\u5982\u767d\u5982\u51b0\u3001\u56fd\u66e6\u8001\u6e7f\u3001\u53f6\u795e\u6708\uff09\uff0c\u800c\u4e0d\u7531\u5b66\u6821\u5b98\u65b9\u6307\u5bfc\u5f00\u5c55\u8fdb\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54036562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54036562/answer/137630019", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 bhuztez \u9762\u8bd5\u8ba1\u849c\u5ba2\u88ab\u62d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51502806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51502806/answer/137618881", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5e7f\u4e1c\u8b66\u65b9\u7aef\u6389 2300 \u4ebf\u5143\u7684\u5730\u4e0b\u94b1\u5e84\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22083053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22083053/answer/137583125", "content": "\n\u6587\u8a00\u6587\u4e3a\u4f55\u88ab\u53d6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u6742\u5fd7\u91c7\u8bbf\uff1f\u66f4\u65b0\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u53d1\u8868\u4e86\u300a\u7b97\u6cd5\u76db\u884c\u66f4\u9700\u201c\u603b\u7f16\u8f91\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137764914", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53639196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53639196/answer/137641470", "content": "\n\u57282016\u8fd9\u4e00\u5e74\u91cc\uff0c\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u4e0e\u81ea\u5df1\u7684\u6291\u90c1\u75c7\u76f8\u5904\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30162863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30162863/answer/137619367", "content": "\n\u8036\u7a23\u5728\u6b7b\u540e\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u529b\u91cf\u63a8\u52a8\u4e86\u5341\u4e8c\u4e2a\u95e8\u5f92\uff0c\u6216\u5176\u4ed6\u6559\u4f17\uff0c\u7ee7\u7eed\u4f20\u64ad\u6559\u4e49\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u6811\u5012\u7322\u72f2\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54063300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54063300/answer/137747254", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u4e2d\u8001\u662f\u7528\u201c\u6211\u4eec\u201d\u6765\u505a\u89c2\u70b9\u7684\u4e3b\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24957828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24957828/answer/137778660", "content": "\n\u6709\u4e86\u5317\u4eac\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53c8\u5efa\u7acb\u9996\u90fd\u5e08\u8303\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37509481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37509481/answer/137785955", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u65c5\u6e38\u6280\u5de7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54048527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54048527/answer/137690948", "content": "\n\u5728\u5bb6\u7528\u8f66\u9886\u57df\uff0c\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u7684\u4ef7\u503c\u5728\u54ea\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53677416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53677416/answer/137742449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u6297\u6076\u52bf\u529b\u7684\u54ea\u5412\uff0c\u8981\u53c2\u4e0e\u56f4\u527f\u540c\u4e3a\u53cd\u6297\u8005\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31523937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31523937/answer/52317790", "content": "\n\u4e00\u4e07\u5e74\u540e\u7684\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u201c\u79d1\u5b66\u201d\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u8df3\u5927\u795e\u5c42\u6b21\u7684\u5783\u573e\u667a\u529b\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54016305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54016305/answer/137707929", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300aDeep Learning without Poor Local Minima\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614404/answer/137617316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u848b\u6821\u957f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23055853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23055853/answer/137697426", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u6210\u719f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31548739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31548739/answer/137693072", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u5bfc\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u9762\u4e00\u8fdb\u95e8\u65c1\u8fb9\u5c31\u6709\u4e00\u4e2a\u8138\u76c6\u548c\u6bdb\u5dfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028616/answer/137662776", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u4e3a\u7535\u5f71\u6446\u6e21\u4eba\u53d1\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31548739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31548739/answer/137682199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u5bfc\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u9762\u4e00\u8fdb\u95e8\u65c1\u8fb9\u5c31\u6709\u4e00\u4e2a\u8138\u76c6\u548c\u6bdb\u5dfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54046270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54046270/answer/137737329", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u8bfb\u5f97\u597d\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35837333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35837333/answer/137511148", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u67d0\u516c\u6c11\u4ece\u53f0\u6e7e\u8d2d\u4e70 24 \u652f\u6c14\u52a8\u4eff\u771f\u67aa\u7ec8\u5ba1\u88ab\u5224\u65e0\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39499257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39499257/answer/137318252", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u8fc7\u819d\u889c\u8be5\u600e\u4e48\u9009\u3001\u600e\u4e48\u7a7f\uff0c\u6709\u4f55\u8bb2\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53813933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53813933/answer/137760744", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u80fd\u542c\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u4e0d\u88ab\u7275\u7740\u9f3b\u5b50\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53999232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53999232/answer/137590144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5965\u5df4\u9a6c\u5c06\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u52a0\u5165\u4e66\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53914587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53914587/answer/137728952", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d6a2016\u79d1\u6280\u98ce\u4e91\u699c\u4e2d\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u65e0\u4e00\u4e0a\u699c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53979423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53979423/answer/137422758", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c11\u5c81\u5c0f\u5b66\u751f\u5077\u5f00\u8f66\u8f86\u649e\u6b7b\u4eba\u540e\u9003\u9038\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54036052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54036052/answer/137618372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4f20\u541b\u56de\u5e94\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u201c\u6211\u4e0d\u559c\u6b22\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34904964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34904964/answer/137418263", "content": "\n\u6e05\u671d\u7684\u7edf\u6cbb\u662f\u5426\u5bfc\u81f4\u4e86\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u7684\u5012\u9000?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137607179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/136532456", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53688950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53688950/answer/136293416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u83f2\u5c14\u94c1\u585414\u65e5\u4ee5\u7184\u706f\u58f0\u63f4\u963f\u52d2\u9887\u53cd\u5bf9\u6d3e\u5360\u9886\u533a\u88ab\u56f4\u6c11\u4f17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53991196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53991196/answer/137532961", "content": "\n\u56fe\u4e2d\u8fd9\u6837\u7684\u697c\u677f\uff0c\u94a2\u7b4b\u76f4\u5f84\u770b\u8d77\u6765\u4e0e\u4e00\u822c\u9999\u70df\u76f4\u5f84\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u80fd\u4f4f\u4eba\u5417\uff0c\u80fd\u5426\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52378436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52378436/answer/137377238", "content": "\n\u5982\u679c\u5f20\u56fd\u8363\u8fd8\u5728\uff0c\u6446\u6e21\u4eba\u662f\u5426\u4f1a\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21663896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21663896/answer/135921856", "content": "\n\u5728\u5bb6\u5982\u4f55\u505a\u51fa\u7f8e\u5473\u7684\u706b\u9505\u6c64\u5e95\u3001\u8638\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47522571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47522571/answer/136916177", "content": "\n\u201c\u770b\u5728\u515a\u56fd\u7684\u4efd\u4e0a\u62c9\u5144\u5f1f\u4e00\u628a\u201d \u8fd9\u53e5\u8bdd\u6700\u65e9\u51fa\u81ea\u54ea\u91cc\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52325834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52325834/answer/137758211", "content": "\npython\u4f7f\u7528beautifulsoup4\u6765\u6293\u53d6\u6807\u7b7e\u4e2d\u7684\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31280604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31280604/answer/137643580", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u300c\u53ea\u6709\u6211\u5b8c\u7f8e\u4e86\uff0c\u522b\u4eba\u624d\u4f1a\u559c\u6b22\u6211\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\u6709\u4ec0\u4e48\u9519\u8bef\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52878706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52878706/answer/137697514", "content": "\n\u8033\u673a\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u597d\u73a9\u513f\u7684\u6897\uff0c\u7b11\u8bdd\u6216\u8005\u6587\u7ae0\uff1f\n"}]